#. extracted from /home/jason/development/dhis2/dhis-2/dhis-web/dhis-web-maintenance/dhis-web-maintenance-organisationunit/src/main/resources/org/hisp/dhis/oum/i18n_module.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-26 17:37+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.14.0-alpha1\n"

#: create_new_root
msgid "Are you sure you want to create a new root organisation unit?"
msgstr ""

#: create_new_org_unit
msgid "Create new organisation unit"
msgstr "创造新的组织机构"

#: registers_data
msgid "Registers data"
msgstr "登记数据"

#: crease_new_org_unit_group
msgid "Create new organisation unit group"
msgstr "创造新的组织机构组"

#: hierarchy_operations
msgid "Hierarchy operations"
msgstr "体系结构操作"

#: select_an_org_unit_to_move
msgid "Select an organisation unit to move"
msgstr "责组织机构提出"

#: not_selected
msgid "Not selected"
msgstr "未选定"

#: confirm
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: select_the_new_parent_org_unit_for_the_one_to_move
msgid "Select the new parent organisation unit for the one to move"
msgstr "为要移动的机构选择新的上级组织机构"

#: reset
msgid "Reset"
msgstr "复位"

#: org_unit
msgid "Organisation Unit"
msgstr "组织机构"

#: org_unit_group
msgid "Organisation Unit Group"
msgstr "组织机构组"

#: hierarchy_operations_menu
msgid "Hierarchy Operations"
msgstr "体系结构操作"

#: org_unit_level
msgid "Organisation Unit Level"
msgstr "组织机构等级"

#: org_unit_management
msgid "Organisation unit management"
msgstr "组织机构管理"

#: this_org_unit_has_no_children
msgid "This organisation unit has no children"
msgstr " 这个组织机构没有下属机构"

#: org_unit_group_management
msgid "Organisation unit group management"
msgstr "组织机构组管理"

#: number_of_group_members
msgid "Number of group members"
msgstr "一些小组成员"

#: edit_org_unit
msgid "Edit organisation unit"
msgstr "编辑单位组织"

#: edit_org_unit_group
msgid "Edit organisation unit group"
msgstr "编辑组织机构组"

#: the_selected_organisation_unit_is_already_a_root
msgid ""
"The selected organisation unit is already a root. Please select a new parent "
"organisation unit"
msgstr "选定的组织机构已经是一个顶层机构. 请选择一个新的上级组织机构"

#: the_selected_organisation_unit_will_be_moved_to_root
msgid "The selected organisation unit will be moved to root"
msgstr "选定的组织机构将移至根（顶级机构）"

#: an_organisation_unit_cannot_be_moved_to_itself
msgid ""
"An organisation unit cannot be moved to itself. Please select a new parent "
"organisation unit"
msgstr "组织机构不能移动到自己. 请选择一个新的上级组织机构"

#: an_org_unit_cannot_be_moved_to_be_its_own_child
msgid ""
"An organisation unit cannot be moved to be its own child. Please select a "
"new parent organisation unit"
msgstr "组织机构不能移动到自己的下级机构. 请选择一个新的上级组织机构"

#: the_new_parent_org_unit_is_approved
msgid "The new parent organisation unit is approved"
msgstr "新的上级组织机构核准"

#: name_in_use
msgid "The name is already in use. Please choose a different name."
msgstr "名称已经在使用中. 请选择不同的名称"

#: code_in_use
msgid "The code is already in use. Please choose a different code."
msgstr ""

#: this_org_unit_cannot_moved
msgid ""
"This organisation unit cannot be moved. Please select a new organisation "
"unit to move"
msgstr "这个组织机构不能移动.请选择一个新的组织机构来移动"

#: the_org_unit_to_move_is_approved
msgid "The organisation unit to move is approved"
msgstr "组织机构移动已经核准"

#: not_selected_moved_to_root_position
msgid "Not selected, moved to root position"
msgstr "不选，移至顶层"

#: verification_of_the_new_parent_org_unit_failed
msgid ""
"Verification of the new parent organisation unit failed with the following "
"message"
msgstr "核查新的上级组织机构失败，未产生下列信息"

#: confirm_to_delete_org_unit
msgid "Are you sure you want to delete this organisation unit?"
msgstr "你要删除这个组织机构?"

#: adding_the_org_unit_failed
msgid "Adding the organisation unit failed with the following message"
msgstr "添加组织机构失败，并产生下列信息"

#: saving_the_org_unit_failed
msgid "Saving the organisation unit failed with the following message"
msgstr "保存组织机构失败并产生下列信息"

#: confirm_to_delete_org_unit_group
msgid "Are you sure you want to delete this Organisation Unit Group?"
msgstr "您确认要删除该组织机构组?"

#: confirm_to_delete_org_unit_group_set
msgid "Are you sure you want to delete this organisation unit group set?"
msgstr "您确认要删除该组织机构组集?"

#: org_unit_group_set_management
msgid "Organisation unit group set management"
msgstr "组织机构组集管理"

#: org_unit_group_set
msgid "Organisation Unit Group Set"
msgstr "组织机构组集"

#: saving_the_org_unit_group_set_failed
msgid ""
"Saving the organisation unit group set failed with the following message"
msgstr "保存组织机构组集失败并产生下列信息"

#: compulsory
msgid "Compulsory"
msgstr "强制"

#: data_dimension
msgid "Data Dimension"
msgstr ""

#: exclusive
msgid "Exclusive"
msgstr "互斥"

#: create_new_org_unit_group_set
msgid "Create new organisation unit group set"
msgstr "创造新的组织机构组集"

#: edit_org_unit_group_set
msgid "Edit organisation unit group set"
msgstr "编辑组织机构组集"

#: number_of_members
msgid "Number of members"
msgstr "成员人数"

#: available_groups
msgid "Available groups"
msgstr "可用组"

#: selected_groups
msgid "Selected groups"
msgstr "选定的群体"

#: the_group_set_can_not_be_creat_bec_it_is_exc_and
msgid "The group set can not be created because it is exclusive and"
msgstr "组集不能创建，因为它是互斥并"

#: is_a_member_of_more_than_one_selected_group
msgid "is a member of more than one selected group"
msgstr "是不止一个选定组的成员"

#: move_selected
msgid "Move selected"
msgstr "移动选择的"

#: move_all
msgid "Move all"
msgstr "全部移动"

#: remove_selected
msgid "Remove selected"
msgstr "移除选择的"

#: remove_all
msgid "Remove all"
msgstr "全部删除"

#: organisation_unit_level_management
msgid "Organisation unit level management"
msgstr "组织机构等级管理"

#: level
msgid "Level"
msgstr "等级"

#: code
msgid "Code"
msgstr "编码"

#: object_not_deleted_associated_by_objects
msgid "Object not deleted because it is associated by objects of type"
msgstr "对象没有删除，因为被对象类型关联"

#: registers_date
msgid "Registers date"
msgstr "登记资料"

#: hide_warning
msgid "Hide warning"
msgstr "隐藏警告"

#: url
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: latitude
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: longitude
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: latitude_optional
msgid "Latitude (optional)"
msgstr "纬度（可选）"

#: longitude_optional
msgid "Longitude (optional)"
msgstr "经度（可选）"

#: assign_to_compulsory_group_set
msgid "Assign to compulsory organisation unit group set"
msgstr "指派到强制机构组集合"

#: organisation_unit_group_set
msgid "Organisation unit group set"
msgstr "组织机构组集"

#: group_members
msgid "Group members"
msgstr "组成员"

#: last_updated
msgid "Last updated"
msgstr "最近更新"

#: intro_org_unit
msgid ""
"Create, modify, view and delete organisation units, which can be "
"departments, offices, hospitals and clinics."
msgstr "创建、修改、查看和删除组织机构，可以是部门、办公室、医院和诊所"

#: intro_org_unit_group
msgid ""
"Create, modify, view and delete organisation unit groups. Groups are used "
"for improved analysis."
msgstr "创建、修改、查看和删除组织机构组，组用于优化分析"

#: intro_org_unit_group_set
msgid ""
"Create, modify, view and delete organisation unit group sets. Group sets are "
"used for improved analysis."
msgstr "创建、修改、查看和删除组织机构组集，组集用于优化分析"

#: intro_org_unit_level
msgid ""
"Create, modify, view and delete descriptive names for the organisation unit "
"levels in the system."
msgstr "创建、修改、查看和删除系统的组织机构等级"

#: intro_org_unit_search
msgid ""
"Search organisation units based on name and group sets. View extended "
"information for individual units."
msgstr "基于给定的名称和组集搜索组织机构，查看单个机构的扩展信息"

#: intro_hierarchy_operations_menu
msgid ""
"Move organisation units in the organisation unit tree. All children will be "
"moved along with the unit."
msgstr "在组织机构树上移动组织机构，所有的下属机构将随着一起移动"

#: loading
msgid "Loading"
msgstr "载入"

#: coordinates
msgid "Coordinates"
msgstr "坐标"

#: org_unit_search
msgid "Organisation Unit Search"
msgstr "组织机构搜索"

#: org_unit_search_management
msgid "Organisation unit search"
msgstr "组织机构搜索"

#: criteria
msgid "Criteria"
msgstr "标准"

#: options
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: search
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: organisation_units
msgid "organisation units"
msgstr "组织机构"

#: found
msgid "Found"
msgstr "发现"

#: all
msgid "All"
msgstr "全部"

#: please_select_from_tree
msgid "Please select from tree (optional)"
msgstr "请从树上选择（可选）"

#: polygon
msgid "Polygon"
msgstr "多边形"

#: point
msgid "Point"
msgstr "点"

#: offline_levels
msgid "Offline levels"
msgstr ""

#: available_data_sets
msgid "Available data sets"
msgstr "可用数据集"

#: selected_data_sets
msgid "Selected data sets"
msgstr "选择的数据集"

#: limited
msgid "Limited"
msgstr "限定的"

#: get_report_as_xls
msgid "Download as Excel"
msgstr "下载为XLS文件"

#: get_report_as_csv
msgid "Download as CSV"
msgstr "下载为CSV"

#: get_report_as_pdf
msgid "Download as PDF"
msgstr "下载为PDF文件"

#: please_wait_while_downloading
msgid "Please wait while downloading report"
msgstr "正在下载报表，请等待"

#: please_wait_while_searching
msgid "Please wait while searching"
msgstr "正在搜索请等待"

#: hierarchy
msgid "Hierarchy"
msgstr "体系结构"

#: data_sets
msgid "Data sets"
msgstr "数据集"

#: organisation_unit_groups
msgid "Organisation unit groups"
msgstr "组织机构组"

#: select_group
msgid "Select group"
msgstr "选择组"

#: phone_number
msgid "Phone number"
msgstr ""

#: select_symbol
msgid "Select symbol"
msgstr ""

#: symbol
msgid "Symbol"
msgstr ""

#: name_code_identifier
msgid "Name, code or identifier"
msgstr ""

#: identifier
msgid "Identifier"
msgstr ""

#: short_name_in_use
msgid "The short name is already in use. Please choose a different short name"
msgstr "简称已经在使用中. 请选择不同的简称"

#: show_all_sections
msgid "Show all sections"
msgstr ""

#: org_unit_levels_not_yet_saved
msgid "Organisation unit level is not yet saved, please save"
msgstr ""
